\beginsong{Himmelseng}%mangler masse vers

\beginchorus
Hei-lå-li-lå-li-lå-li-lå-li-lå-li-låa,
hei-då-di-då-di-då-di-då-di-då-di-dåaa.
Ompa-ompa-ompa sprut,
ompa-ompa sprut-sprut.
\endchorus
\beginverse*
Jeg ønsker meg en himmelseng,
En himmelseng med speil i,
Så jeg kan ligge og speile meg
Og se hvor jeg er deilig.
\endverse
\beginverse*
Jeg kjente en gang en kjemiker,
det er han ikke mere.
For han tok feil av H2O,
og H2SO4
\endverse
\beginverse*
Jeg skulle ha med dame hjem,
vi skulle kjøre bussen.
AtB var alt for sein,
hun ditcha meg for russen.
\endverse
\newpage
\afterpage{\null\newpage}
\afterpage{\null\newpage}
\endsong

